%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\funnumbers

\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage[a4paper, margin=10mm]{geometry}

\begin{document}

\setcounter{chapter}{11}
\chapter{Équations de droites et Systèmes}

\section{Vecteur directeur}

\begin{itemize}
  \item Définition
  \item Droites parallèles <=> vecteurs colinéaires
  \item Vecteur directeur d'une même droite <=> vecteurs colinéaires
\end{itemize}

\section{Équations cartésiennes et équations réduites de droites}

\begin{itemize}
  \item Définition
  \item vecteur directeur d'une équation cartésienne
  \item déterminer l'équation cartésienne
  \item équations réduites
  \item Démonstration : En utilisant le déterminant, établir la forme générale d’une équation de droite.
\end{itemize}

\section{Position relative de droites}

\begin{itemize}
  \item positions relatives
  \item conditions de parallélisme
\end{itemize}

\section{Systèmes d'équations}

\begin{itemize}
  \item résolution (substitution et combinaison linéaire)
  \item lien avec les positions relatives de droites
\end{itemize}

\end{document}
